仲有飛機降落緊

已有兩班機divert左去白雲

mh432 sq872
極權政府